侵侵係peace maker，促成第三宗以色列與阿拉伯國家建交！

中東和平再邁進一步！

進展好快

點解唔直接畀Link ? 係咪咁懶先？

你兩個唔同意就制裁

咁多年都搞唔掂既事
侵侵一個任期搞好

民主黨大把生意係個邊

點解可以咁勁

民主黨：冇生意做啦

唔打仗佢哋邊油水撈